阿里巴巴今日收市企穩301蚊，老衲請連登仔去新加坡叫雞

留名

300齊頭數是心理關口
開 301識玩

新加坡唔比口膠，不了

lm